到底係咪咩人名後面都可以加個integral

Riemann integral
Lebesgue integral
Denjoy integral

仲有Darboux integral

鑫毛煙踢高

freerider integral

Feynman條路都可以係integral

唔識path integral
CS毒撚不搞物理

樓豬你BBA free rider 扮咩CS

身份認同問題
我內心係有易服癖同跨性別認同嘅女人

Riemann integral
Riemann-Stieltjes integral
Darboux integral
Lebesgue integral
Lebesgue-Stieltjes integral
Daniell integral
Bochner integral
Pettis integral
Henstock–Kurzweil integral